點解魚革可以打撚到速龍仆街, 而家反而係比最低級毅進仔打撚到仆街, 唔撚係連現實都係裝備決定一切下話

真係只係因為魚革既速龍同而家既最低級毅進仔裝備唔同?

係人唔同

當年火都出埋 呢家一玩火就比人屌

反擊意識都冇

因為佢地真正冇包袱

當年玩左一次就俾人拉晒，而家個個禮拜玩

真係差呢樣

魚革參與者是最勇武果班, 但已經去哂坐監

想佢地再勇武, 等三年後佢地放番出來就得了

因為當日魚革班義士衝破心魔，夠膽一齊上前打柒班警犬

因為當日班人判哂

魚革班人個心理狀態都好唔同 全部都係敢衝敢勇武

魚革嗰班有啲好似係交通警嚟
而家啲散仔係唔係都上晒riot gear
都好難比較

驚之後被捕囉

之前無咁多增援
又無長盾

如果係本民既話 黑警仲可以串柒柒

其實就算係魚革，都係俾警犬打左一兩波先上裝，之後靠掉磚打遊擊

搞返清楚

當年梁振英係特登唔出任何防暴警察仲專登放啲交通警畀你打要製造暴動嘅現象

魚蛋革命速龍係凌晨三四點先出動

而家我哋行一陣都full gear,點有得比?

當年個個禮拜咁玩 港共可能已經不存在

而家個個只係行前開遮，連封天橋路都冇能力封，啲狗一發癲就打橫行，推低晒啲人黎打

個陣冬天大家都厚衫=上左一半裝
點同依家俾人打就用肉擋

當年啲火都係燒雜物，又唔係燒狗

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

聽日點都要FULL GEAR

真係心態唔同
嗰陣俾人拉咗嘅義士要坐咁多碌 而家邊個敢同佢玩

其實真係好ON9,都唔知點解魚革果陣會有咁多交通警
果陣俾人打真係佢地唔好彩
而家就冇一個係無辜

其實外國示威唔會好似香港咁用肉身短兵相接 最少都有碌棍互駁

難聽D 講
就睇下毅進仔可以打得幾多鑊

當年啲gif圖好治癒...

咪話咗要特登製造暴動嘅形象囉

如果一點鐘已經出咗防暴警察，分分鐘都唔會畀人拉

—

我無經驗
但估計警察旺角後防禦，無論意識定裝備都重左

心態同目標亦都唔同
當年係all in 大家死守旺角 因為知道衰左就冇下次
宜家係大家覺得和理非回合 留力留到勇武回合
你諗番71煲底啲狗去撚曬邊

未必
當年會衝入立法會咩？
我相信而而家嘅進化速度，出火攻之後香港人好快唔止接受，甚至會習慣

好快掟磚應該會變基本野

唔可以咁講
初一隊速龍未算好純熟
我地玩火扔野其實班速龍都怯

邊可能鋪鋪都chur咁盡

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

一齊上就得

開槍嗰個已經係

但唔想再比人禁住嚟打

好警察辭撚晒職啦
要養家既都去晒守水塘
一係好似施sir咁比人迫害
依家連普通軍裝都係痴撚線

如果我地依家敢玩火加用其他架餐
無得輸
問題係我地想還拖陣 現場有班人拉住我地
之後搞到被人打到仆街

今日400人圍狗 就係有人阻撚住

如果有係現場既話，企前線d人全部好後生，有d仲讀緊書，根本唔夠d狗打

心態問題

班和理非就係咁on9

見你勇武 實屌9你
但一有事 班和理非 一定第一個走

和理非最叻就打飛機

要改變心態啦

個個俾狗打到爆晒缸， 仲點去沙田？

火

以武制暴 屌
真出路

比你地嘈下，發洩下情緒啫

叫人和理非果啲根本覺得爭取唔到任何野

當年我記得有人倒火水 啲狗連槍都唔敢開怕有火花

今日有隻狗自己單拖衝左上黎俾人圍

69到而家5大訴求無一個達成，升級又唔係好見到

港豬真係唔配得到任何野

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

就係經過魚革，依家佢地唔會單一離隊行動，你睇咁多場暴打市民既片都睇到，一隻沖出去狂打，後面就有狗拉褲頭拉番入隊

千祈唔好咁做！

因為最勇個班坐哂監

突然間有個大膽想法
火水+火機

路過比人拉，我冇衝所以放返

手足，咪撚再捱打

香港人一直進化緊 比啲耐性

兄弟爬山，各有各做
一齊黎 一齊走
我冇嘢講

你估佢吔真係冇包袱？
佢吔系有一個願意犧牲嘅心

又分化

前線未有呢個覺悟，如果真係要咁做就全面行動升級

換過對白啦
612死線依定721又死線 次撚次都死線
見到都覺得心累

唔得，火一定唔得

唔好再比人任打

今時同個時班狗都唔同啦魚革個班係勇架 但佢地今日出黎都未必有咁嘅效果 而家班狗癲過以前啦 同埋好少落單 防暴出親都方陣

等你

有磚頭同冇磚頭既分別

咁多人篤灰

推，我地就算有防具都無武器，唔好俾雨革後遺症得把遮影響運動發展

講之前希望大家知道
今日本身個遊行係和理非 不反對通知書下進行
去嘅人有唔少真係唔同意武力
同魚革嗰陣太唔同
另外望下對面裝備升級咗幾多 班狗又癲咗幾多
利申: 坐喺屋企做冷氣軍師

嗰時佢地都未知要坐十年

魚革係突發 呢幾次擺明有計劃

咁你想點啊屌你老母
第一日靠自己生火
第二日就識得攞機關槍掃鳩對面

你搞返清楚，凌晨係速龍都俾人打到仆街

當年最勇班義士唔係比人拉就係比人篤灰,而家都比便衣狗跟緊,而家要有人學到佢地好難

情況都唔同啦
又攞魚革出黎打丁
向前看啦好唔好

我淨係打交通警個d麻煩重溫下新聞
佢地追撚住速龍打啊

嗰時未諗到會告暴動啩
而家見到咁多人坐咗，心理上會有啲陰影……？

屍君龍燒死人都唔駛十年啦

過左今日 衡突升級可能又提升 仆街警犬 話你呀偽進仔

認真答你
當年係突襲
無人預計過
仲要年初一,啲大粒嘢放晒假無乜人指揮

當年防具都冇
喺街見到咩就拎起打柒班狗
香港人 唔可以再衰

交通驚都有便衣架咩

true
正確✅

對面裝備同警力都唔同
加上我地係遊行完，無裝備多和理非
如果今日個人數全部都係當日本民前啲人
我諗出埋解放軍都打得贏

心態問題．．

要夠人肯衝咪得，今日都有4隻狗落單，打撚到佢仆街

部署相對下真係少好多， 當時仲會跟下規矩

再加上魚蛋嗰班係最勇武嗰班

頭先根本淋浴式噴椒
唔包到中東人咁，一定奶野

當年燒車一半連登仔屌人on9
講經咩

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

sbt

狼咗

「上水野餐過 唔見手機相機既入一入」

乜都唔做又比人打，
明明比人打嗰個又比人告！
記者又打議員又兇！

死黑警無一個無辜

我地再咁和平都冇用，見到警察咁樣打人濫權打我地咩武器都冇既人，我覺得真係要用暴力先可以

係人同氣氛既問題
佢下次再燒槍既 冇Gear班狗都會俾人打到嘔血

警 升裝

所以真係好感激義士 咁都願意仲衝前線

當時覺得食棍唔緊要，我點都打返你兩拳

點知大家都噉諗，每人諗住打佢兩拳嘅時候，警察根本連棍都揮唔到，咪打到佢地仆街

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

想當年玩完打完，一直比人鬧比人話激進，社會就不停分化和理非同勇武派，要拉嘅拉哂告嘅告哂，宜家點敢玩

所以一定要幫手

我覺得其實好簡單：魚革警察開過真槍

一開波起衝突嗰陣，由巴士站行緊過去橋底幫拖
見到隔離有個媽媽拖住個細佬女過去睇
佢個女問佢，做咩咁多人，佢答佢個女話啲人遊行
即刻叫佢唔好去，前面衝突緊，佢先走

依家一過12點就比人話be water
個陣就玩通宵

同埋個陣冇人知會判10年

今日最多都係搬鐵馬 同拉前線走

魚革班人唔知會坐姐

未開槍之前已經好撚勇武
渣盾組方陣撞鳩d死賤狗

鍵盤戰，文宣

速龍既裝備都唔同左

雨革, 魚革, 速龍裝備

現在速龍裝備

魚革個次發展得咁急，班狗搞左幾個鐘先搵到full gear既黎換走班交通警

呢排次次遊行警犬都一陣擺好哂陣
無得比較

魚革果時唔知要坐7年，而家個個勇武前都驚被告暴動

最勇武個批當年比人捉晒啦，到新一批接力，睇住上一批比人捉晒都唔敢咁勇武啦

靠你吔 今日班狗冇性 連女仔冇装都打

true

天滅黑警

屌 721真係帶齊裝備出

真係好嬲 每次都係咁...

因為有天琦

當年係發洩
家陣唔係

快啲搵人夾走國旗婆婆呀
係天橋呀
成堆狗

雖然你講親咩我都負評 但今次真係講得岩...

呢樣真

雨革個陣話邊個衝邊個就係鬼，搞到想勇武個班冇得衝，谷住谷住，兩年後有個機會衝，仲唔衝番夠本

新地仲唔出聲
就唔好怪d家族成員坐監啦

唔好講衝，班first aid撤退時連頭盔都唔敢帶走，話驚畀人周到，我心諗周到防具又點又唔係攻擊武器

個個都皆意去到現場先拎低級防具(未必有)，咁死得啦，永遠都唔識進步

上水唔好玩通宵
而且參加魚革的人走既走 坐牢既坐牢
香港社運沉左好幾多

香港每周一篇

警察：
打市民
入醫院捉人
聯結黑社會
拆烈士祭壇
打記者
推人落樓

示威者：
be water 散水散水

呢你老母家咩屌你老母

個陣魚革完後成班被清算+DQ個排我都心淡做港豬

我都係

但而家後生仔真係好勇武、好團結
我無辦法放棄佢地

三年後香港變成點都唔知喇
我地已經行得慢過佢地 先失去呢班義士同天琦
等佢地 不如我地勇武升級追趕佢地
到時佢地出返黎可以齊上齊落 唔係得佢地衝

對住癲嘅要癲過佢先掂

因為經歷過雨革 個個都驚比人篤灰比人割蓆

喂朱仔成
我屌你老母呀

而家大把天琦
個理念大家都有

唔分化, 但如果你覺得真係咁, 就自己上場做,

你搞掂屋企人先啦

唔係好鐘意吹奏克警咩
點睇今日周街噴呀
屌你老母

啲和理非好撚毒瘤

等金鐘一戰 上水沙田呢啲位守唔到 攻唔到 一條死路

而家最低消費係對住full gear
同埋速龍唔再單獨走散去打人
而係圍毆

我唔明點解唔可以用火

又唔可以冇佢地做盾
但啲潔癖真係

其實新東補選已經睇得出好多人支持

每次圍啲影示威者相嘅人果陣
都會有 社工呀 和理非 行出來，成日話比啲時間佢

根本和理非就自己呃自己，又唔肯付出，又要帶光環，歷史邊一次革命係和理非做得到？日本，越南，法國，連圍村人都係勇武，次次都講民意，根本講左好多次民意係無用，無人理你，歷史咁耐都証明左，點解人地勇武會成功，因為班狗而家仲覺得兩萬四係well pair,個個讀唔讀到書都大把人爭住入，你係要令佢地覺得個風險真係要等同/大過佢份人工，睇睇人地成功係點樣，唔好問點解香變成咁，大家有份做成！根本我地人仲多，唔好講裝備，同等數量的真勇武我都一定會贏，我自認自己唔係真勇武，因為我勇武時大家縮，我好想出多D力
發夢咁多年無一百都有出黎五十次，今次發夢比人抄埋牌，香港人，學下圍村人，改變真係需要團結同付出，得團結或者少數人付出係無用，我地用左前途換子孫前途，希望大家令我地出黎係覺得值得

呢幾次根本冇人去反擊

係唔敢還拖呀

果陣速龍一出就散

係 當年嗰班人堅勇

練緊兵

因為依家果啲老解黎

之前係POST講過
我地呢個月每一次既行動其實都幫緊班差佬練緊陣同應對

心態決定一切
我地人數多佢咁多
要打既點都會贏,係傷幾多人咁解

只要我地決定打,就一定會贏

唔係想同和理非割蓆
不過而家和理非，唔去做任何有成本嘅事，就認為可以改變香港，救返香港。
同上一代啲廢老，覺得「一國兩制」可以接受，民主可以慢慢爭取一鳩樣

搞多次旺角 講到明光復

去camp

嗰陣唔知後果 所以先有前冇後

冇大台一定有利有弊

難聽都要講 感覺未係時候玩火
呢啲時候用左 等下一次再大型啲
人地就會準備好哂啲gear
到時未必有好大效果

當年後期好似都俾人打到仆街

你打到佢仆街係贏到一役，但就輸左成場仗

總之先保護好自己呀

因為 經過咗魚革之後
只要你一旭手 呢個政府就會拉你坐監 並且以年計

大家睇多次上層根本唔會理，係要由前線狗都講話自己頂唔順先有改變，唔好比我地做的野白廢

唔可能一步到位，無練開武心智一時之間接受唔到傷人。黑警再係咁，好快就會諗以武至戈。

其實示威者同警察 雙方都係練緊兵啦

一定要有武器

如果三萬對三萬一齊仆街呢？

你諗下維持唔到日常事務，佢一定會同你傾，比人拉70傷人兩件加一兩隻係塊面就算啦，根本無贏過

如果贏一次，一定有改變

羊群心理 有第一個衝 其他人會上

當時個速龍係臨時成立，宜家嘅速龍無論裝備定係人種都已經進化左！

凌晨是 幾百名示威者 vs 幾十名警察

去到朝早, 警察增援趕到, 而且有示威者開始離去
變成 幾十名示威者 vs 幾百名警察, 自然形勢逆轉

成班人懶係有包袱，懶係有藉口，唔撚敢就唔撚敢啦

真係好想笑，次次叫人帶裝，都話現場有啊，駛咩自己帶去？大佬你去到派晒，咁你即係行定唔行？差佬癲左咁多次，你企後排一樣可以出事

和理非未認清現實

下一代呀，如果自己老豆老母比人打，自己仔女比人打會唔會出手？唔好等到果刻香港人都唔再出手的時後，起來吧香港人

呢句真

和理非只需要答一次，咁多年和理非有無贏過？使唔使比三日你搵資料？

打差佬唔犯法 我相信十個有十一個都還拖

因為而家提出打鳩黑警嘅人（好似樓主咁）淨係會睇住個moon發火，唔會落場幫班細嘅

尊重和平示威同和理非，但係被人打唔還手又真係唔太得，點解唔試下另類手段，你被人打唔還手唔會對個運動有幫助，只會令到班廢老同警犬打得重勁

下次遊行贏人數 依家民怨咁深 我地一定人多 請必須full gear唔好再on99行完就算

因為當時果班好多已經廿幾三十歲，邊有咁多學生仔同女仔比佢地恰

當年魚革班義士最後判得好重
而家你要追隨佢地嘅腳步，一係就要做得好徹底，直頭真革命
如果唔係搞完又判六七年

當然係裝備決定
你睇下美俄今時今日係世界咁有地位
都係靠佢地軍事實力
冇強大軍事力量
中共點會見到美俄即變契弟

因為有火

唔關裝事,完全係太和平,其實肯掉野已經足以擊退防暴有餘,但而家D人寧願食13拳跳橋都唔敢還手.

打克警打得好爽，但最後坐6,7年，你估個個衝得過呢個心理關口？

而家個個星期零星衝突，政府受的壓力仲大

如果呢個post所有屌和理非嘅人一齊行動，每人拿住枝雞尾酒都冇人阻到同敢阻啦
一面話和理非阻撚住曬，其實呢度大把人咪又係用和理非嚟做藉口做擋箭牌，等自己唔使用行動去貫徹自己嘅口頭勇武，一係就分化撚

大佬而家下下都要不反對通知書，申請得黎，佢地大把時間研究佈防
我地一日打唔到突擊，一日都俾黑警圍

想睇

推
講真出得嚟就預咗受傷
但坐七碌真係唔抵
依家咁玩幾好

2003年, 50萬人上街遊行, 令政府取消23條立法
2012年, 12萬人包圍政府總部, 令政府取消國教科

我只係唔想見到你地入去坐6 7 年

隔左幾年

佢地啲訓練都會加埋魚革入去

但示威者本身就無咩進步

此消彼長

示威遍地開花，更多民生區份關注，政府更大壓力

雖然示威者武裝力量比魚蛋低，但比政府，克警的壓力大好多

當大家有南亞人幫手手守護連儂比人割蓆
就知道成班都要打不還手咁搶佔道德高地，並不存在任何不割不分各有各做。

試問咁做，仲邊有人自發組織勇武前線？

你話立會衝果陣就組織到，大把和理非朝早分化，夜晚讚揚，成功左咪比啲甜頭你囉，失敗就屌你地係鬼分化撚。

當然發夢果陣萬眾一心，夢到不分年齡全部去入貨。如果升級到棍磚石火，我可以好肯定有一部分入貨既朋友會割左，唔係睇死佢地，而係佢地仲未準備好。

$64咋

掉左鷄尾酒就會有普選咩。。唔好衝動
而家只係熱身

唔好學啊

負評嘅講下點解你唔係喺上水還緊拖/喺上水但係又覆到post

因為多左好多社運新手，其實係好事，要畀啲耐性大家成長

不分化

個人唔認同和理非但係勿分化

朱蛇幾時吞槍自殺

比時間大家慢慢成長，知大家想用其他手段，但係要隨民情而上，依家接受能力已比之前好好多。你要知道香港人過去廿年都係和理非開。明白各位手足，但比多少少時間！

屌 咁淨係和理非就有普選咩
不嬲都係勇武為劍 和理為盾 缺一不可

重點唔係cocktail
我敢講今日如果有人攞棍還擊
一樣有大把和理非衝出黎襟住叫唔好
結果啲狗就越打越hi

我絕對唔係要分割
冇和理非幾勇武一樣係含得撚
但和理非對所謂『暴力』既容忍程度真係要短期內有改善究竟可以點做

其實係個心態,睇返其實裝備唔會好過612同攻立會,基本都無裝,有咩就手就拎黎扔同做武器

Lv問題
魚蛋係max

因為大家都承擔唔起後果

利申：我係

其實今次已經好快
魚革係一班人仇警
今次一代人仇警

你又知我唔勇

人地無限金錢課金升 lv
市民就做乜都死, 裝備又有限又難拎出街

坐完出黎見你地班友比人打都唔還手仲同你癲?

死左好多次線啦喎
講出黎自己有冇笑

71嗰晚邊有散呀？

如果班前線散咗，咁點樣爭取時間入立法會救人呀

今日有d帶哂眼罩但著藍衫應該係速龍

唔好再怕比人屌，民心已經接受到更大程度

唔關裝備事啦
魚革果班死士黎 有幾多個人有呢個心態真係咁樣走出黎

沙田大遊行

唔好再理民心啦，當年如果孫中山理民心佢死撚左十世啦

解放左暴力就唔叫和理非啦

以當年魚革嘅程度，可以搶裝
但最難始終係個心理關口
因為唔可以返轉頭
唔可以再返屋企，又唔可以再過返日常嘅生活

呢個post啲劍有幾多把出過鞘？定係嗰把舌劍串和理非就叻？
個個自比魚蛋義士但開口埋口話和理非會篤灰割蓆，唔通魚蛋義士當年又唔驚？嗰啲人咪再將自己同魚蛋義士相提並論囉，映衰曬，淨係識用和理非做自己言行不一嘅擋箭牌

對準政權
同班狗玉石俱焚邊個最開心

魚蛋義士勝過你哋嘅，係佢哋有被割蓆嘅覺悟，知道終有一日市民會贊同佢哋當日嘅手段，幫佢哋平反，而唔係好似呢度啲鍵盤戰士咁，下下攞和理非做遮羞布，又要威又要戴頭盔，喺度自我感覺峎好

因為比人拉晒啦

iron man都係屈副甲，美軍都係屈空軍咋。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

係做防線，bbq狗肉要再進化

香港人仲未準備好以武抗暴 而魚革義士早就已經準備好

最重要係儲經驗

比人割

希望佢地比人打完會進化啦

香港本身就和理非多

用火=定性暴動
和理非可能會割

agger
不過諗同當年人數太少有關

超必係有風險
唔知香港有冇死士喇

其實主辦單位宣佈遊行結束。。仲留係現場既人，可以視為勇武。。。

Push

非法集結=/=暴動
單非法集結 大機會捉唔到你
但如果得一個人火攻 實mark到啦

人地一樣有進步

無論裝備戰術人數

冇得咁比。今次黎班真係好多學生哥。 但已經好勁。大家試想下。我地學生個陣有冇今日班學生咁勁秋肯出黎

一
心態決定命運, 就算赤手空拳都有用
二
魚革係好撚勇武, 之後呢? 拉哂, 沉左五年

非法集結即脱離左和平理性非暴力既範圍
和平遊行完結，正路和理非散水
因為對方一定會話你非法集結。。。
如果有和理非未走哂，而勇武出動左。。。間接令和理非身份被勇武。。。其實。。。比和理非拉住。。。係可以理解。。。

所以和理非遊行之後仲留低既，其實心入面諗咩？

有一部分人係諗住
博非法集結 法不責眾 拉唔到我
冇真正犯法既準備

你見有個on99企定定比人打都有人吹奏
就知而加d人左膠到入血

打交三元素：

一膽二力三功夫

心態為之首要。

正解

係警察心態唔同了
以前就要守紀律
而家邊洗啊
見到示威者打佢就岩架啦
無人會被罵同罰
想點就點
無搞出人命就得
所以而家我地點升級都好
都會俾人好快ko 清場
所以我覺得我地應該以柔制剛先岩

自古到今，以柔制剛，乃破局良方。所謂「以柔制剛」，就是用柔和的辦法去制服剛硬的一方，這是人生至理，不可不知。假如人與人相處雙方只顧鬥強、鬥硬、鬥勁，未分勝負不罷休。這或許有效，最終某方或者達到目的，但是硬踫硬的過程中，受傷無數，造成大量破壞，甚至最終兩敗俱傷。
古人早已頓悟更高明之做法，是「以柔制剛」道理。用柔弱之道戰勝剛強

我地應該要傾點和平示威可以令警方無辦法使用暴力先岩
因為我地聲音唔夠大
好少媒體會幫我地
只會將我地少少既衝擊無限咁放大 ,好似今日咁
雖然好多人都會講和平係無用
但最起碼唔會有兄弟會受傷
我地試下搵班勇士企前面和平示威同錄影
佢地點變成癲狗
咁警察嘅惡相就越來越多
向政府要求成立獨立調查組就越易

未有足夠既人準備好 我地要做既係團結在場人士既心 要令大家吾好怕受傷 要令大家知道我地先係主場 我地先係香港既話事人 我地有大量既人 要打架我地人多一定會夠做 因為全部人都會back up大家
所以應該要諗一啲口號 呢啲口號係會鼓舞人心既

包袱個個都有，個個都有老豆老母生，有人生既
唔同係你哋懦弱
唔好用大家負擔唔同做包裝，連自己冇膽都唔夠膽認，用包袱做擋箭牌，正一懦夫

懦夫搵籍口，自己就最矜貴，其他人條命就唔值錢

論勇武我諗巴勒斯坦嘅哈瑪斯最勇，佢哋全部用AK同RPG7

根本唔係勇唔勇武問題 心態先係重點 和理非連扔野都話暴力 咁打條撚咩
而家需要既係令班和理非對扔野麻木 然後覺得冇問題 最好既方法就係扔到佢地收嗲為止
呢關都過唔到 真係衰D講句 出黎送頭咩 送撚哂前線去死
而家講緊都只係以武制暴 保護手足 同暴動差好撚遠囉

都唔係同一班人
要做就起碼1萬人一齊做

以前以武制暴，而家企係度被暴。

當時真係全部前線全部ready

依家一般pc已經用緊當年速龍既裝備
速龍就再upgrade 左

當然有火係阻佢地瘋狂推進既關鍵